GBTC 苦主揮手區

世紀大騙案
一瞓醒跌咗6.69%
好驚跌到去佢個NAV $18

BTBT 升左15%

溢價好大

6.8 早走左
見佢幾日都回番